中國有一項技術係全球都冇一個國家能超越 就連美國都落後最少70年

呢項技術就係摺被

這是正式錄用的軍人嗎？

通常大陸identify undercover就係睇佢識唔識摺被

貪偷呃拐騙

中国五大核心價值 缺一不可

整假嘢

有幾好喎呢招
勁過測謊機